明明個女係我生

明明個女係我生
理應佢個處係由我來破
始終我係佢前世情人
而唔係比個3唔識7嘅hihi仔破
破完仲唔一定做到我女婿
蝕底哂...

冇話唔比你喎 破囉 屌你老母

不安

報驚

你有西架？你生？

有咩留返同個官講

哦

Hihi你老母咩

未必真係你生既

岩牙

禽獸都唔會搞自己仔女
你連禽獸都不如

你咁講即係你老婆個處唔係你破啦

虎毒不吃兒呀。
我而教育緊我個女收兵